\section*{Resumen de redes de difracción}

\item 
\begin{enumerate}
	\item Diga qué entiende por red de transmisión y por red de reflexión.
	Dé ejemplos de cada tipo.
	% \item Idem (a) para red de amplitud y fase. 
\end{enumerate}
